好想屌撚柒班智障，識唔撚識用WhatsApp

有無遇過啲人WhatsApp 你，叫完你個名又唔撚講下一句，係都要你應番佢先肯講。

真實案例

=你
=on9

: 阿明
(已讀，等左兩個鐘之後)
: 點撚樣
: 無想問下xxxxxxxxxx

你地係咪唔撚識一炮過講哂你想講嘅野

呢到已經係得我同你兩個，基本上你唔洗叫我個名已經知你同緊我講野，點撚解仲要嗌名，嗌完又唔撚講野，唔係一次半次，亦都唔係一個二個，好撚多人都係咁撚樣

強烈抵制呢種on9行為

暴躁老哥

一個on9㩒左負皮

冇試過whatsapp有人咁樣講野

我阿媽都係咁
唔叫佢媽咪先，會俾佢鬧

明明寫住個名

然後佢會錄一段半分鐘嘅音
Er足廿秒再加啲廢話，真正內容只有2秒

難分真與假

其實係因為人地想對方覆到先繼續問/繼續講，咁你應咗佢，就好似打電話講「喂?」咁

利申：身邊有好幾個人係咁，問過佢地都係咁答，自己有時都會咁

呢班人最好係喺對方回覆後盡快打返佢想講嘅嘢
試過俾人hi完，回完之後等咗幾粒鐘佢先肯講嘢